他朝君體也相同 之 大媽引流到油糖

油糖係獅子9 既根據地

當日獅子9保護屯門大媽

咁我地應該送屯門大媽入油糖

叫大媽們日日夜夜幫油糖打氣

大家點睇

Agger 應該要推介埋比大陸人同水貨客

咁油塘嘅巴絲點算